又好想嘔

覺得你會咁講係
因為覺得自己樣衰

真係想嘔

Sor 冇事呀嘛

樓主：啱啱去廁所唔小心照到塊鏡

晚晚都係咁

晚晚都照鏡

嘔飯加嘔汁呀唔該

為什麼